中5同中7係i5同i7嘅分別

大家認唔認同

F<G<H<I
= I>F
唔認同